人民日報：新型冠狀病毒可經接觸傳播

殘體字注意
Source: 人民日報

即係呢埋喺屋企最好？

勤洗手 出街唔好未洗手/消毒就掂口眼鼻
只要唔比病毒入身體就唔會賴野